# Procès verbal du 14 avril 2016

## Ordre du jour

1. Ouverture
2. États financiers
    1. Présentation de la dernière année fiscale
3. Élections
   1. Président
   2. Trésorier
   3. Secrétaire exécutif
   4. Vice-présidents
      1. Affaires internes
      2. Affaires externes
      3. Compétitions
      4. Loisirs
      5. Technologies
4. Nomination
   1. Gouverneurs
5. Varia
   1. Présentation de projet par Martial
6. Fermeture

## 1. Ouverture

Istvan Szalai propose l’ouverture de l’Assemblée.
Nicolas Papanicolaou appuie.
Voté à unanimité

Proposition pour donner le droit de parole à Daniel LeBlanc
Marc-Antoine Sauvé propose de donner le droit de parole à Daniel LeBlanc.
Nicolas Papanicolaou appuie.
Adopté à unanimité.

Modification de l’ordre du jour Istvan Szalai propose d’ajouter un point de
présentation de  projet et le droit de parole à Martial. Nicolas Papanicolaou
appuie. Voté à unanimité.

## 2. États financiers

### 2.1 Présentation de la dernière année fiscale

Présentation des états financiers par Marc-André Allard.

## 3. Élections

### 3.1 Président

Candidats pour le poste de président:
Marc-André Allard, à majorité
Simon Zeni

### 3.2 Trésorier

Candidat pour le poste de trésorier:
Nicolas Papanicolaou, à unanimité

### 3.3 Secrétaire

Candidats pour le poste de secrétaire:
Nicolas Lamoureux, à majorité
Istvan Szalai

### 3.4 Vice-Présidents

#### 3.4.1 Affaires internes

Candidat pour le poste de VP aux affaires internes:
Istvan Szalai, à majorité

#### 3.4.2 Affaires externes

Candidats pour le poste de VP aux affaires externes:
Pierre-Luc Perron
Marie Andrée Roy, à majorité

#### 3.4.3 Compétitions

Candidats pour le poste de VP compétitions:
Pierre-Luc Perron,
Marc-André Tremblay,
Félix Sempé-Bourdon, à majorité

#### 3.4.4 Loisirs

Candidat pour le poste de VP loisirs:
Personne

#### 3.4.5 Technologies

Candidat pour le poste VP technologies:
Simon Zeni, à majorité

## 4. Nomination

### 4.1 Gouverneurs

Marc-Antoine Sauvé propose Daniel LeBlanc.
Simon Zeni appuie.
Adopté à unanimité.

Félix Sempé-Bourdon propose Marc-André Tremblay
Simon Zeni appuie.
Adopté à unanimité

Istvan Szalai propose Kerby Geffrard.
Simon Zeni appuie.
Adopté à unanimité.

Marc-André Allard propose, Philippe Pepos Petitclerc,  Alexandre Terrasa et
Alexis Laferrière. Simon Zeni appuie. Adopté à unanimité.

Nicolas Papanicolaou propose Kevin Perrault.
Simon Zeni appuie.
Adopté à unanimité.

### 4.2 Changement du nom des assembleurs

Marc-Antoine Sauvé propose de changer le titre d’assembleur pour ambassadeur.
Nicolas Papanicolaou appuie.
Voté à unanimité.

## 5. Varia

Présentation de Martial
Martial travaille pour une start-up, Waheo, et la présente.
<http://waheo.ca>

## 6. Fermeture

Marc-André Tremblay propose la fermeture de l’assemblée.
Simon Zeni appuie.
Adopté à unanimité.
